同JB一齊fuck the popo！！！！！！

我哋要好好懲罰下佢哋，手足報料，有幾個係前線見過

包屌政府
Heyo 包唱 人民公僕
JB 包唱FUCKTHEPOPO/屌狗

HEYO《修正檔》大會 2019

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
優惠價放飛，免手續費
黃到hi hi 本地音樂會
齊撐良心rapper，撐本地音樂
11月12日麥花臣球場8點半
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
詳情請參閱海報
或
參閱

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
前排企位580@1
坐位480@1
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
票價照價95折，免手續費(2張以上可9折)(量多可議)
學生照價85折，免手續費(請出示有效學生證)
可揀區，可連位
如果比原價，會代你捐去星火
有意WhatsApp 97754304

幫你推

推

push

幫手push

發覺唔多人知

幫手推下
又話要撐本地嘢

再推